Q: Match any of the previous
A: *

Q: Match zero or one of the previous
A: ?

Q: Used to escape a special character
A: +

Q: Used to escape a special chatacter 
A: \

Q:  Matches any characters
A: .

Q: Groups characters
A: ( )

Q: Match a range of characters
A: [ ]

 

8.	Q: Match previous or next character

A: | 



9.	Q: Matches a specific number of occurences 

A: { }



10.	Q: Beginning of String 

A: ^

 

11.	Q: End of String

A: $




